同幾個鬼妹做flatmate,你問我答

如題

圖都冇就咪撚開post啦

有無揸下佢地個波
有無圖

鬼妹們同我講叫你唔好咁多ff, you Asian small dick

10

佢地無 佢地啲fd就

有得睇，冇得....

樓主 哩D 應該叫鬼嬸喎

佢地幾個不了 送比我都唔會食

都估到現實係咁
樓主係英國？

最右我OK

鬼妹聽講係咪好污糟，唔鐘意清潔？
佢地有無帶人上黎搞野？

Nz 識嘅唔好相認

佢地幾個都算ok 上年同班鬼仔住屋企日日都好似打完仗咁
我地幾個有個比賽 每個月帶得最少嗰個要請全屋食kfc

鬼妹目測老10年是常識吧

MILF

夠用就ok了

老到做得你老母

佢地真係同我同齡

識食一定食佢地啲fd

左一ok

我要左邊 5 個夠，淨番嘅留畀你